1、实现主页面和导航栏，其中导航栏部分包含商城，订单添加商品三个按钮，并实现对这三个界面的跳转
2、实现添加商品界面内容
3、在主界面中添加对商品列表的显示
4、在订单界面中添加对已订商品的显示

5、使用Redux实现对交互数据的储存与显示（读取）

5.1、根据所使用的接口编写后端程序（详见backEnd中的tasking）

5.2、实现添加商品界面逻辑
5.2.1、实现主页面对所添加商品的显示
5.2.1.1、实现从action直接获取数据
5.2.1.1、实现从后端获取数据
5.2.2、实现点击添加按钮后数据被存入后端
5.2.3、实现点击添加按钮后页面跳转至主页面

5.3、实现添加商品界面逻辑
5.4、实现订单界面逻辑

6、实现需求中所要求的细节逻辑部分（做到这个位置再对需求进行子Tasking）
7、实现需求mockup的样式（做到这个位置再对需求进行子Tasking）